最撚憎啲人扮閪曬清高

其實香港淪陷既新聞日日都有
日日都留意
但做到啲咩？
好多人睇完都當笑話笑下班高官同共產黨算
有冇安心都唔會有人care
反正要硬推 冇血腥暴動都阻止唔到 就算有都阻止唔到
唔好再係到同我扮清高逃反條例講左咁多日有冇人出黎做野？
你唔係expect二讀或者三讀會冇啦啦有人走出黎呀嘛？
就算平安通過都無人會出聲呀！
咪懶有型啦靚仔！
有本事你咪企出黎叫香港人圍政總囉
BULLSHIT

唔係你地同泛民撈政治本錢既手法有咩分別？
淨係識抽埋啲無謂水
分化香港人 屌那星

不嬲無人理都無得講，夾硬話啲人寧願追安心都無計

最搞笑係巴黎聖母院火燭少咗人討論都要畀清高撚屌

樓主出呢個post屌人咪又係扮清高扮正義

其實你班8婆真係好煩
講唔緊要 但洗唔洗開咁多個post?